中国熱電廠突爆炸 6人高處墮下死亡

安徽省應急管理廳官網通報，今天（4月7日）10時許，上海龍淨環保公司在滁州市定遠縣華塑熱電廠脫硫制漿罐頂進行焊接堵漏時發生閃爆，造成6名工人從高約5米的罐頂墮下，1人當場死亡、5人送醫院搶救無效死亡。

龍淨環保表示：「這個事情正在核實，到底是業主責任還是我們的責任。華塑熱電廠是公司客戶的熱電廠，這是公司一個委託運營項目。」

https://hd.stheadline. com/amp/news/realtime/chi/2041203/

支那狗

死亡人數永遠個位

好悶呀 幾時爆核電廠阿

爆得勁過天津再講

其餘失蹤

沒事兒沒事兒

Holy shit. No baby , no

得返啲手手腳腳唔計

沒事儿

冇五毛屌關政府事 關獨裁政府事？

@老貓再世

淪陷區既人係冇咩安全意識 人民質素低 狗也不屌

等現場gif流出

DeadpooH

推

Hooooooly Shit

下世投胎記住做返中國人呀